想出個新 number

想出一個新number用
最平可以做到幾多 有得上下網 打出打入就ok
我同我老婆宜家都用緊 smartone 既無限plan
如果smartone 用3sim plan 可唔可行？
聯絡
有心做生意既麻煩係telegram 傾 唔好copy and paste 唔該